你是我的女王終於完左

比人屌左咁多次既二手貨都值兩億

完左好耐
你依家先講

我係潮洲人

其實完咗好耐
只不過係漫畫人琴晚先更新

樓主岩岩放監

樓豬大陸人剩係用漫畫人睇漫畫

比人打兩鎚可以睇到免費閪 deal？

好撚正

我仲會用百度咖

百度貼吧一早有啦 又扮

會用，唔係會成日用咖麻，ching